保守估計賭王將會喺禮拜二獲毛主席接見

咁撚快
唔住多一陣先

老鐵怎麼猜中
真是牛逼死了